### Описание

Приложение выполнено на React и Typescript и реализует базовый функционал по обновлению списка товаров из источника (в данном случае файла) и добавлении товаров в корзину. При обновлении товаров, информация обновляется, как в списке, так и в корзине. Если товар кончился на складе, он исчезнет из корзины. Если поменялась цена, то общая стоимость будет пересчитана. Приложение показывает изменение цены товара — при росте, справа от цены появиться красная стрелка вверх, при снижении — зеленая вниз. Чтобы открыть корзину, нужно нажать на кнопку вверху экрана "Показать корзину".

### Что можно улучшить:

1. Сделать дизайн привлекательнее и доработать его для смартфонов
2. Вынести "API" (запрос новой информации) в отдельный компонент
3. Переработать структуру данных
4. Добавить тесты
5. Возможно разбить Home.tsx на переиспользуемые небольшие компоненты (в данный момент это не имеет особого смысла, т.к. они больше нигде не используются)
